其實好難怪熱狗果班打手死都要反港獨既

你諗下
佢地平時去叫雞邊度叫呀?大陸囉
老婆邊度取返黎呀?大陸囉
咁探親要返邊度呀?大陸囉

已經同大陸不可分割

大部份根本係支那出世

港獨左就支那唔比錢佢地架啦